【光復香港】Another Eden：穿越時空的貓》(15) 記得拎咗P5兩隻活動角先

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(先行更新國際版V1.7.1)

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.7.1, 未爆擊呀 27/9出1.5後篇 去打啦
如果唔係就繼續釣魚 外傳 挖礦 斷章

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.7.1 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

比P5吸入黎
兩日衝完十三章終於可以打活

唔該想問下主角群有無出專武，我係巴哈弋邊睇完唔見有介紹

未出

感謝開post

東方中篇有青蛙專武

恭喜

原來未覆

斷章好似未打到住
要推一推主線先

我都唔知中咗

下個post開始要換下啲開post圖

咁你AE同FGO都要努力

聽日AS茜

得5千石

冇留意咁多
下個post 都唔知仲有幾多人玩

一隻清一個鐘都好長時間

點解咁多

轉咗日本iTunes 課4000石就10000羊
香港就$618

好似日本抵啲咁

自選揀咩好
As 定新角

生活好充實

10000羊唔係貴D咩

自選新角去到塔蘿妹咋啵 唔會更新其他

你唔洗返工咩

我之前課fgo 10000羊好似575 定記錯呢

塔蘿妹係咪蘿潔塔 火冥補

番緊
塔蘿妹係黑肉果隻精靈 自選無火補

入黎留個名先,仲未過到13章...
BTW,想問下新手夠1000石應該抽乜池較好?

土忍/聽日AS茜!

研究下先

最後抽左隻月華

新post留名
D進度有排追

月華好啊 上修左之後好暴力下

有p5 依家即down

對我黎講仲有漫漫長路呢

你有冇課金
唔知換邊隻好

課哂必5 自選未抽 睇下後面點樣先再決定
反正仲有半個月時間 我又無邊隻特別需要

你有咩啊

新手lm

你好多都有？

想要既都有

仲有隻4.5 謝提

歐皇

我諗我都要課個必5啦

你仲歐.. 我第一部打完先得一隻杜娃一隻狗頭
我覺得你咩都有 就差土屬 可以揀 狗頭>杜娃
AS狗頭好勁下 第時自己農異節
或者 國王 AS有風王陣
或者 獨眼 坦角 以後打BOSS&東方都可以用
唔抽都得 你呢D夠新手用啦

無瑪麗就抽補師池
有就攻擊池/500

打足4個月都未出到最後一本蝶火

我有課必五嘛
狗頭個樣好衰
姐係唔換as 角？

國王係邊隻
未記到咁多隻名

夠打到東方異境外傳邂逅？

四個月
懷疑人生

國王=克勞特
我覺得有原版再換AS好浪費姐 你有愛既都可以照換咖
我東方隊: 土忍 狗頭 蝶火(湊天值) 瑪麗 男主(湊天值) 阿佐美(升天值)
外傳唔難 邂逅你執下隊睇下攻略應該都過到

如果換土法既話 可以換AS 自己再轉番原版 慳番D異節

原來500必5入面仲有分池架，
我得火補無瑪麗囉...

500無啊 補師/攻擊池要1000咖

哦哦，
咁我抽左500先再睇睇課唔課埋1000啦

you竟然是個boy

狗頭係咪未有as
我係見異節刷到天荒地老都未刷到所以睇邊啲會好啲

國際版未出
呢家有既as都唔係必要

這麼可愛一定是

男的也好

男的更好

想清紅卷
魔劍vh定ida1 vh好啲

我會去升天值

姐係點？

升主角群既天值 天值愈高 副本同東方結算可以拎更多獎勵
建議升 男主（王城）/ 艾米（廢墟）

你拎晒外傳獎勵未

但係紅卷喎？

完左魔劍 打緊ida1

但唔係勁到上神枱咩

異節得vh 會出？

想有效清紅卷

係啊紅卷升天值既機率大啲
你想快啲清哂所有外傳都可以用紅票既 不過外傳vh唔會跌異節...

咁用喺魔劍定ida好d ?

咁揀杜娃 第時出as狗頭再抽
外傳以外既舊vh / 東方 / 異境第四層 / 白票終境 都會出異節

兩個都要刷 因為獎勵有夢書同天值道具 無話邊個好啲

龍官記得要用紅票清

thxxxx

好 儲吓石先
出年先抽

岩岩DOWN
想問下係咪無得同一個AC係bluestacks同手機上面輪流玩
係屋企唔想用手機

有... 但好麻煩 佢有限制每個acc每日只可以引繼三次 而且每次引繼都要由頭dl過隻game...

過咗第一輪主線同埋煤礦前啲外傳
無玩一排啱啱玩返課咗少少
依家手頭上有呢堆4.5 / 5星
想請問自選應該揀咩好

本身想揀麥提as但巴哈睇又好似推薦由奈同狗頭
求建議

東方其實係咪淨係執下嘢同埋打下fear. 同埋刷下唔同地圖嘅怪就可以整到十10唔需要打 異境？

目標梗係美姐255天

Cls 我阿爾德加大波+埋都未夠255

我就黎搞掂一隻

有忍者揀狗頭,可以拎完美姐打東方,唔駛浪費綠票
紅票升男豬或大波或打外傳,FIT晒
東方組隊,BOSS靜係揀蝸牛同武士打,唔打朱雀
狗頭,水弓,瑪莉,忍者,後面2隻用大波同阿美(升天)
狗頭忍者打蝸牛,大波打殼,爆殼換阿美,直接AF帶走
武士就是但拎2隻-力既前後換(忍者,狗頭,水弓3揀2,其他輸出)磨到一半血送佢歸西
唔駛理可以拎幾多絡算獎品住,升升下天就拎得齊5格

之前試過 土忍 艾米 男主 狗頭 瑪麗 阿佐美 打武士
土忍+艾米 三連擊集AF
男主+狗頭 前後跳
滿AF既時候 王剩4分3血
土忍+艾米 上加攻
換 男主+阿佐美 上前
開AF 第1RD阿佐美-風抗
土忍+男主+阿佐美 連擊
艾米 用必爆果招 下下都打10萬
可以一條AF帶走

男豬克屬麻,我俾佢果隊冇帶男豬

機關BOSS好似無弱屬啵 不過男主VC有加力 我諗水弓/狗頭都做到同樣效果

咁我應該記錯,如果係既話應該得

啱啱課左一千抽必中5星 蘇賽特 係咪唔同碟火女？

煠火=AS
要用蘇賽特+5本異節+夢書再升
一係就即接抽到

宜家可以唔升 等出專武

火打手得男主同火法
應該抽as茜定等火拳pool?

我會揀火拳

建議蝶火/水劍/由奈

60抽無曬

抽唔到

仲有成個月時間

唔抽了 留番比水槍同風補BB

風補都BB

40抽中左
巫女就黎255天
臭雞幾時仆街死

風補型

255大佬

隻雞255有撚用咩
255左仲要抽as到時又蝕俾佢

抽中有天仗升其他嘢

杖真係呢世都唔缺既野黎

想問茜係咪男人黎

yes

其實女黎

有無爆石打其實？

冇,我期間多手去升左男豬40天左右
如果唔係呢隻滿左鳥

非洲兒童一日都知升唔升到1點

正常2日升1天左右
國際版開咁耐差唔多啦

咁都好啲

好耐無玩過
見P5合作所以
DL返國際版黎玩
順便睇下中文劇情(日版睇唔明)

係咪都係奶媽起手？
同埋拉克萊兒點解會有皓白之主同流浪詩人揀？

另外仲想問下點樣先拎到P5角色玩

係
水弓有AS 你當2種職咁
玩完個外傳就永久有 但係你開始咗外傳就已經有得用

thx 咁P5角色呢
我剩係玩左個序章
咁就完左

主線打完13章先開始玩P5協奏,我都係剛玩到協奏第2話巨熊家.
不過兩隻解真係好好用,特別係我依D新手黎講

*兩隻角

抽左必5,比隻紫央同4.5杜伊我....

因為P5回坑
P5角係咪冇得抽
有1000石抽咩池好

忍者好用

我未研究佢呀,依家諗緊課唔課埋自選5囉

唔係付費石冇得抽忍者

有個PICK UP POOL都有得抽好似

尋日抽左時1,出左隻月華.
依家都係打下落去先,再睇下自選揀咩好,都仲有時間

係喎時1有佢

忍者抽時1咪唔係課金池

自選都不外乎由奈，國王，獨眼，月華，尤因，蝶火女。頭兩個遲啲as有zone

我有諗過下,可能係由奈或蝶火女...

無AS其實都優先係AS先 即使由奈話遲啲出AS有ZONE都好
我覺得此終AS轉返5星就一本職業書 5星轉AS就5本異節

又係喎，咁即係蝶火啦

不過，
話時話，新手嘅我覺得佢好多個池成日唔知點揀好

新手只抽幾隻pick up嘅pool 單獨AS唔建議
同埋評價高嘅
自認歐王可以無視

有無話升邊隻5星好?我以家打到第26章個喵喵任唔夠打，由奈升唔升好?

btw 尋日竟然出左個御建雷異節

由奈幾好用 有降力降智 直接減boss傷害

完左1.5前篇就無玩
剩係拎下石抽下野咁
見有P5合作又玩返
想問下應該點跟返進度剩係打左3個外傳
異節 釣魚果啲無掂過
同埋自選如果買 有咩好簡？月華/國王？

想問下as會長喺af途中不停出垂天之雲係咪會不斷轉蝴蝶mode 扶持mode ???

單機GAME慢慢玩
打主線 清外傳斷章協奏 解邂逅
自選我覺得都可以揀會長AS 一次帶兩隻番屋企

無AS會長
理論上應該係

但我好似無火隊成員..除左火法

我有四星紫央其實 夠料升5

打到p5第三章最後boss唔夠打
打下主線先

加埋男主夠用啦

而家升lv有無快啲
新地圖

無.. 但升LV BONUS去到60LV

最快都係魔獸城/魔獸城隱藏通道

新手d免費石 抽忍者定AS茜好?

忍者 好好用

好撚開心

必5果個池中左 中二

之後即刻去幻璃境, 第1次過晒咁多關(中間仲要遇到貓貓境)

揀左咩?

水弓
我都係得水弓 中二 杜娃 4.5水劍 有as升

但係宜家多左5星角, 唔係好知應該升邊幾隻先

中二, 瑪莉, 月華, 水弓, AS水槌, 土法, AS會長, MONA, JOKER, 伊露露

巴哈有人建議
瑪莉 月華 拉克萊兒 杜娃 MONA JOKER

岩啦每屬一隻新手夠用 其他之後再升 係得伊露露無用

咁我開始留d免費石

我啲異節呢

我新手
有1000石就直接抽
反正又唔一定中pick up

異境打毒蜂用咩人腳好

農完東方啦?
咁得閒打異境

我2.0都未開始 仲磨緊海蕾娜外傳

老師紫央水弓火法都OK啦

終於儲到20000無料石

火法仲未拎

一吓射落去喇

拎左先..? 我記得道中都有弱火 有火法方便好多

推主線抽角等齊隊再去推異境啦
老實講d武冇你想像中咁勁

唔升joker有無其他選擇？

點解唔升

請問應該升幾隻先？ 自選5星邊一隻好？

練頭6隻
升個火屬 可以AS紫央/月華

差個*火屬

夢見角有多啲愛

AS水鎚>AS會長 我覺得

嘩新魔劍外傳好似好正

兩姐妹個故有排講

新女角好正

其實佢後面咁多AS
你真係儲到5本異節咩
定之後有穩定既獲取渠道
啲異節我果陣打左成個月先過一本 仲要random...

慢慢打,多左既異節仲要換強化靈晶

每一本都係0.1% 唔係加埋0.1%
東方5格VH3格 日日打 平均5個月到3本
期望值係每隻AS開放後 5個月左右免費拎
未計你地牢詩人/終境

法路奧個度做乜鬼
送番過去

明明過去都已經贏左
再送去再打咪都係贏

唔知舊post爆左2日

原來係咁
但係無可能三本同一本... 後面仲愈出愈多...

東方1次5本都得
0.1%^5

打到一本我已經會好激動 一次五本真係不敢想

同抽十抽一樣

係 AE仲要特別難抽

無課儲左萬5既佛系玩家

點解可以忍到手

儲左8000

唔知抽乜好，東方同異節都無難度過唔使補強住

忍者係咪必抽？定係等之後有其他勁野？

2.2先有茶壺
冇之前忍者係土屬TOP1

土屬我有杜娃八爪魚狗頭老師偽娘海蕾娜，夠唔夠做？

夠就等抽其他野

痴漢出波注意

你班痴線佬
我男主好似88
海冥11x，120就去番升男主

好似5月開始玩

日日清票其實冇乜需特別刷exp
我覺得

出夠1000個as職咪...

我一玩咁岩抽到瑪利
之後好似有幾十抽下
然後睇你地話蝶火勁
就出蝶火個陣抽
抽到中二就停左

又冇點有關打唔贏
咪日日剩係清票拎石佛系慢慢玩

呢家打到邊

45
未掂過異境
最新個2個外傳未打過

直接東方啦

時二中咗4。5星千代同月華
有冇用

已脫節

再上佢話要打最新個個外傳

千代係4星啊
月華有用 要練～

都幾多下... 有排打 加油

睇錯 原來係3.5星千代

如果月華要用 要代邊隻

米悠

搞掂

我cut 唔到呢張圖

中咗火補
故事好正

唔該哂咁我自選月華

模擬器係咪玩唔到

抽中月華

玩個陣cap唔切，型到震

應該玩到

打左廿幾場東方副本 出親稀有地圖都係辰國
未見過巳國 無貓繪馬唉

但去辰國你地唔岩用既上級靈晶 50瓦洛多 你地會唔會換

模擬器玩有可能會俾人BAM
都係正正常常手機玩啦

辰國唔係稀有圖黎
成日有
同埋我係儲夠170先去辰國換,
多數揀雪山之後果個辰國
刷攻碎,食撚完飯又冇晒血SP先去

有無得用日帳既yen gift card課國際版？
好似acc仲有錢既話換唔到帳號地區？

東方防具使唔使整同升？

佢呢到推薦話要

冇得整冇得升
副本儲夠20個道具換

岩拎左個錘ultimania
有幾多款呢d打怪就強化武的？
一打夠就自動升級？

莉卡: 我什麼都不知道喔

之後係度fing 耳

想問吓喺邊度拎p5角

打完協奏就永久有

新手啱啱玩 大概要打幾耐先到

13章後開協奏

打完主線13章就有協奏
個event 唔係好長 好快有得拎

咁我啱啱先開始玩咪有排都拎唔到

13 章眨下眼就到

想問下個首抽揀邊隻好

有首抽咩
得4*揀？

係呀 揀個啲

我諗係講緊修煉同鍛煉

打緊外傳？

呢個係劇情其中一個好笑位

但最gag個幕我認為始終都係亞爾德去了解煤礦村村長每日係度做乜個幕

我兩晚已經打到13
5日已經打完個活

連祈書都就999
詠書25封塵中

2.03隻AS娜基好似重屈過蝶火女

一拳超人級數，儲下石先

新入坑兩日
P5協奏係咪永久 定係而家要衝主線先

AS娜基 人稱 水母
地屬最強輸出

等專武出現後 蝶火好快會過氣

永久 慢慢

要打完主線第13章先開到P5

如果抽自選pool 揀邊個自選？

成手4星蟹貨

想課金自選，求老手教路

另外想問，岩岩過左11章開放AD，係咪應該每日keep用哂佢刷書同升呢

新手冇刷首抽 必中5星應該選邊隻好

用哂但唔駛買
慢慢玩都得

想抽茜中左建御雷紫央
係咪好野黎

新手冇角先用

想抽下AS茜 係咪唔夠地斧勁

咁自選揀咩好

我依加抽埋依d 4星角，抽攻手同補師池都好尷尬

差水 as水法>as水弓

水同土偏弱 但狗頭又未有as 我會揀as水法

其實有原版麥提 自選AS麥提係咪唔抵玩
諗住換會長 但好似麻麻地咁 同埋風隊有中二 阿佐美 艾米都夠

有原版唔使AS
一係換國王

有原版as是但一個
總有一天有埋另一個

係咪即係as麥提？

係

我仲等緊第三本會長異節

會唔會一年後都未打到5本異節

As 麥提？

10下單首忍者池中月華

依家先打到個咩水都市 究竟幾耐先打到13章
p5幾時完 趕唔趕得切

永久 無限時 慢慢打

揀兩隻p5角同埋活動係無限時？

係呀 唔洗驚

唔該晒巴打

新玩國際版,劇情到邊算完刷首抽流程

去到未來，時間大約30分鐘

唔該巴打

尋晚打完P5，攞唔到joker專武，應該係漏咗一件物品，又要返去地毯式咁搵

打到阿爾德可以升5星
但又唔夠蛇肝vh打 所以直接拎圓玉換咗

你記唔記得自己拎過啲咩
Post 頭有攻略講啲位置喺邊

圓玉好多？

唔會記得

比d道具人果陣完全冇睇咩

係
最多去間屋仔睇自己少左咩 再對番

真係唔太記得欠乜,但好似記得係中間個兩個人卦,一陣試下搵個4個位先

睇完東方個攻略都唔知講乜

我一開頭都係咁 真係要自己打一次先明

搵到喇，原來我就係無行個一段仔

我而家都係執完瓦落就走
唔想刷怪

好彩我習慣會行哂所有路

我都係 攻碎隨緣啦

我平時都會，應該係佢版圖睇唔清條路，咁又有位上就當左係盡頭，以後都要行清晒先

啱啱好300粒

5910 銀點符

想問下d外傳要收集，點可以高效d？

係 cls 我懶得玩

帶加倍角 紅綠票刷 野外打fear

咩事外傳有隻高達彈出黎

玩JRPG既精髓就係要行哂所有行到既路+同所有NPC傾計傾到重覆對話為止

仲有每次完左一個篇章都會返村睇下D對話有無變到!

加倍角,即係佢送個隻?

有好幾隻咖 巴哈有齊哂攻略你可以上去睇下

click入個活拉到最底都睇到

收到,咁我去做下功課先
(剛打完第24章,開左第一個外傳黎打,去到第2話要收集35000,呆左)

無寫到倍率 不過應該愈前面既倍率愈高??
我之前都直接睇巴哈 無睇呢到

加油啊仲有好多個等緊你

成日都心多多咁,唔知攪邊樣先好,第25章唔夠打,就去開外傳輕鬆下囉

升下LV 睇住攻略同出招次序
我個時 5星杜娃+5隻主角團 升到55UP就打贏了

我依家5星隊都係50同51LV咋,所以應該都急唔黎,
去解埋D角色任先

加油

我記得每入一隻多1.2倍
例如入兩隻就有1.8倍咁

有1.5倍既角色 有既話記得帶!!

想問下必中五星命運的相遇烈光篇課唔課好
本身都有月華五星 蘇賽特五星 土忍4.5 星
係冇水劍

攻角比我揀都係會抽 補角我自己就無抽

kms外傳d加乘得4星
打好煩

KMS已經好好 衝天塔先cls

想當年龍宮要打一百萬

龍宮係珍珠煩 逼人用紅票

但唔用紅票真係刷到嘔
利申 冇娜基

終於搞掂八妖...拒魔最難...輸足2日先過到

我都無

我一隻都未開始

刷到50粒先岩岩好100萬

我掉轉... 刷夠100萬都未50粒...

咁我課一課佢

每一次必中都會抽

冇都課到有

中左水劍

有無知用馬瓦多互戈d高級靈晶，換完會唔會再有。

我睇巴哈弋到寫限一次。

例如我換左爆炎之力《劍》上級，仲換唔換到其他屬9e劍？

唔課唔知好運到

每個職業有一粒 換完就無
你換左劍 仲會有 爆炎 拳弓杖斧槍刀鎚 呢七粒可以換

唔該晒

應該是每種武器，各屬性都有一粒

我都覺，又降智又厚血

請問首抽抽邊個池

打哂成個p5協奏 專武都拎埋
想問埋+經驗徽章要點拎

another dungeon 露查娜遺跡
結算專跌徽章

有無人知普攻當唔當無屬性攻擊

忍者 燕

水劍係咪即係謝奈

如果你問既係p5送既徽章

等卷打海冥個外傳
去開埋諾澎個個外傳
成80萬

不過黑渣有得x3又多過海冥x2既

有無咩徽章係要打返黎？好似無乜邊個特別實用

我覺得+經驗徽章最有用
不過唔易刷
淨係+exp都再分+5%-30%

總有一日會滿lv

兩次十抽 叫做抽到隻5星奶 瑪莉

原來係呢到
唔該哂

一係唔出貓神社, 一係連出兩場
想問貓繪馬換d 野 係唔唔換咗佢 唔會轉下個?
另外啱啱先知圓玉可以換票, 之前換晒詩篇

貓繪馬換既野有順序 所以你要換完哩個先出下一個
直到最後換完所有就可以換攻擊硬玉

而家先換咗4個靈晶
仲差16舊先有得換
平時一粒都唔跌
而家一粒硬玉都冇
點升靈晶

不停打吧少年 已之國入面果個少年 俾三個你換果個 都可以換硬玉

遲啲出貓冒險可以打螢火蟲之後換硬玉

嗰個都抵用50瓦落多換？
定係換晒其他靈晶先

都係50瓦洛多
唔需要換晒其他靈晶 佢出你就可以換 同靈晶一樣隨機出 有固定數量俾你換

講起貓社，上禮拜開打。我第一日打東方打三埸2

貓社2異節。我仲心諗咁鬼易跌。

之後課埋金加埋平時弋d 大概60幾埸咩都無，我知錯喇

玩緊國際服，岩岩過左十三章，之後係咪解p5同開始刷帶主角入場刷天冥

要指定AD先升

好，依個我再研究下先，國際服如果暫時唔卡主線係咪唔洗抽角色住? 我見出新角出好快

估唔到我肝咁耐
會冇特工之書

唔卡唔手痕可以唔抽住
唔知你有咩人
但係估計打唔贏之後d AD
不過到時再算

我有依幾隻，蘇賽特4.5星黎

差狗頭, 忍者 可以打東方
不過遲d攞埋老師應該ok

信箱可唔可以整個一鍵拎信

負皮王

屌，我已經好耐無係MFF上水仲記得

男豬終於255天

大佬

我艾米203左兩個禮拜到宜家仲係211

真係睇運
我試過5場升3

艾米215後我就轉刷男住 日服

我都係日 我淨升男主
其他主線角16左右
等緊新關升joker

開始hea玩 每日打ad
貓冒險未打 阿爺教室未打 p5未打

單機game無咩所謂
我都係玩下停下咁
Hea一排儲夠幾個活動再一次過煲
呢隻game其中一個好處係無限時

最近有電腦用可以玩gta v 遲啲又買switch

自選咗瑪莉
然後下個十連即刻中
屌你老母

停左3個月here
日日剩係清票

唔該巴打，忍者係咪玩谷速果隻

打完p5
joker依然係型到出水
課左小小想睇下自選應該揀咩

瑪莉/蝶火女?

由26釣到29Lv
終於釣齊4隻海主 終於帶到釣魚妹番屋企 終於有隻水法可以用
好感動 終於可以訓教

有水法之後出左幾個新池
都未得閒去釣下拎石

想問下自選5星有無邊隻必要？
依家係咁

咁少角 你進度到邊 打完進度抽完再抽自選啦

咁我唔拎住 推下進度先

米悠有冇得直抽5星的

時之女神已經抽到月華同燕出黎
想問下之後應該抽咩池

等火拳/水槍/風補啦

順便問下蝶火女同瑪莉邊個重要d
感覺上打手會愈出愈勁所以換補師好d?

正確 蝶火就快冇地位 等佢出專武就用原版

專武難唔難拎/升滿？

茜抽唔抽好
我睇日本網評分同火拳一樣 但茜排名仲高啲
即係無課黨就儲石抽水槍，風補，地斧就岩

專武係要打兩次 第一戰好簡單
之後練滿佢 (lv10) 要比較長時間 刷經驗值咁 lv 9 去lv 10好似要一千幾萬經驗值 跟住就可以打第二戰 會難好多
蘇賽特算唔難打

應該好少人拎到釣魚妹之後仲會繼續釣既

當時日版火蘿水槍風補三隻之間 每隻相差一個月
國際版加速既話好可能兩星期就出一隻...
多多石都唔夠用
所以有月華既就唔急住抽我覺得
(雖然我自己抽左不過抽唔到

有需要咩，正常一日先得一封

最右果隻廢 可以換盾
p5升下Lv就過到 加油

竟然係換盾

本身覺得隻game無道具用，寧願快快趣殺怪，費時扣血要用mp回血，以為坦 無用

因為果隻仲無用過坦
同埋獨眼前期出場率低啲 但之後打boss就好用

離完隊唔幫番人加番入隊真係麻q煩

海冥外傳game裡面反而冇寫嘉里德有加乘？

終於打贏

玩AS水槌劇情 火補好乞人憎喎

隻game一開始係條村同個細路話要唔見左隻貓要幫手搵仲以為任務黎搵極都搵唔到原來係咁
終於明game名點解

唔好劇透

sor諗住呢到大部份人玩哂

佢後面成日都loop 返同一段嘢我以為自己發緊夢

點解我隻水弓好似咁低攻咁

1堆5星

P5後加入ge新手 真係易打好多
首抽有1000, 刷到好少少先開局
之後課少少抽埋d必5, P5R又送2隻唔錯ge角

我一開始都以為佢大大力
不過佢重點係降力+降物耐+三連擊 你就當係撐AF用

水弓數字上係唔痛 但係技能組都幾全面 塞把水屬弓儲AF/前後跑都幾勁

由開服玩到而家，你六隻入面我有三隻仲未抽到

3連擊其實係咪真係幫到af條好多？

新手唔係好知點計

連擊越多會儲越快 剋屬會再多d

有無人有AS紫央 唔小心打齊3本異節但好似廢過原版

優先次序應該幾低下 我都想要多本司夢人異節

屌你老母
玩左兩星期過左第1部份
儲左4500免費石
頭35抽一隻5星都無

最後10抽真係出左！！！

感謝主

4 5月玩
得瑪利

想問日版封域係咪唔會出夢書一本都未見過

淨係過左1-25 其他都無打過
仲有2000石 有無巴打有興趣收左佢

海冥5星
條仔反而得4星

如果未完外傳海冥未有5星
次元vh會唔會打到詩篇的

出左外傳但我未打
但個陣好似有打過vh次元
岩過完外傳
0詩篇

今個星期似乎無更新，仲以為會有章魚AS tim...

我真係on9仔嚟 之前刷ida唔知可以刷副本結果成程都係就咁刷
而家刷返魔劍先知刷副本快好多

但係見唔少巴哈仔刷野圖話唔浪費票

我寧願用票

幾時出新池
忍手忍得好辛苦

一入東方好似打爆機咁有動畫睇

dllm又離隊落哂我d裝好那煩呀

你下流賤格露出半...

卡左係一開始搵人個度
行哂所有位

垃圾都有用

dllmch垃圾魔獸王
個位一早禁過
要禁幾次
妖

岩岩打到15章抽到兩隻新既
想用頭6隻換走伊絲卡同克利霍
想問下自選5星係咪唔洗揀由奈？
上網睇啲人話用茶壺但好似未出
想問下有無邊隻推薦for依家隊型

因為我冇隻角先？？？

之前都唔係咁的

呢個真, 浪費咗我好多時間

得果個桶有對話 我就估到有古怪

新手抽多幾下再揀都得
btw 第一隻=垃圾

我之前見無補用住佢先
咁抽多陣再揀！

成手4.5星
有無人可以話我知升5星有幾煩等我有個準備

升一隻要5本夢書
夢書只會係vh既稀有地圖/boss層開箱低機率獲得
外傳獎勵都會送三本

平時20 連必出 今次抽成70 連

120 人達成

隻野配紫央同茜打條一流

120抽都冇啊屌 課金都冇錢

4.5升5仲有個麻煩就係天冥值

抽返黎4.5星天冥值得4, 升咗5星都係4
抽返黎5星有16
到中後期刷VH副本開齊3個結算要120天/冥值

但我成個月冇出過白票 半年冇出夢泳 點睇

抽到又邊需要夢書

咩係貓冒險同阿爺教室

某兩次改版既內容嚟

國際版應該都好快有

咁其實係咪都係優先練左D 5星先
4.5星放置到差唔多有條件升星先開始練(順便希望抽到5星)

我仲有4隻未as到 最近隻火斧都未

係 4.5升黎冇意思 有時間搞裝同升主角群天冥值仲好 遲下打符文要成240/360 120好少

主角群大波妹升4星本書係咪一定要靠刷王城拎
唔升佢做唔到主線

礦坑會送 不過自己打可能仲快..

點解做唔到

磨得起就瑪利加單眼佬

之後睇克屬食飯入隊

佢限死一定要做左大波妹第二個任先可以打主線.........

唉 仲諗住有得好似劍士之書咁打外傳換 睇黎都要刷返幾個星期拎書先

日版有咁多石架？

異節除左打AD仲有咩穩定啲既來源
期望值幾耐可以AS一隻
想AS水法但係靠打ad好似半年都打唔齊

終境都要睇運.. 蝶火我5個月打到5本 但我自己本身一開始出既時候就已經抽到

咁黑啲既話有可能永遠升唔到AS架喎
日版而家有穩陣自選異節未

穩定*
可以五本都換到

有兩本可以買既 你只需要打到3本

同埋東方有5格真係易出D 琴日有場出左兩本

緊係課金啦 係平時課一pack就有

我睇台仔啲測試 平均50場出一本random
東方都係紅票打？

緣
緣得東方關會拎到夢書異節

異境boss層好似都有？

書好似都有
但異節100%無

搵到以前記錄

不過依家唔會返轉頭打異境了

你呢個紅票吧

可能我記錯

屌你老母 幻璃境直落地牢真係好仆街

我玩咗年幾
第4層去過兩次咋

未見過詩人

以前廢墟刷最快同埋可以刷大波米

多角嘅可以去玩國立劇場
啲劇情好好笑 又有石拎

國立劇場簡介&攻略

我主要升男主 好少打廢墟 所以先會認錯呢張係未來異境

開心大發現...
原來可以用番隻角4 5星個樣

eg.

圖係巴哈唔記得邊度睇既
艾米5星但係4星樣

未去過終境
地牢見過一次詩人

屌..
終於次元I
幾時先有魚妹

打番外傳
下下h要打15場好煩

用多d倍數角色?

P5送隻Mona原來係風法師
隻風法係咪完全冷藏

邊隻?
Mona必爆擊係幾勁

之前刷值係飛去打
而家要層層打5場同fear
打下又要企後面回魔

H 15場夠畢業一個外傳？

呃...我15場意思係3層ad
每層5場

海冥個個6萬夠完
天塔個個要9萬幾

其實兩隻P5角都好勁
弱點自帶x2
去到中篇有靈晶係技能
joker可以自帶4屬斬

詠夢易出咗？今個星期起碼打咗3本

點自帶4屬??

我最高記錄連10次直落

我國際版玩到而家每樣2次
但係詩人係今個月先見到

咁計埋boss係16場

捨得開p5
中途番番主線加血
p5個面都會加到

東方中篇有靈晶自帶技能

玩p5好似睇緊雷朋三世咁

但我係未睇過的

係咪可以4.5星直接AS
岩岩中左4.5克勞德 check左下佢都係AS勁 原版無用

想問咩係p5拎角

可以 但原版照舊4.5

有p5活動 會送兩隻角色

如果賣菜任求其定d價錢會點的

你試下

我覺得係，尋日一日兩本

過左

今日入遺跡都有一本

as八爪魚已出

值唔值得抽

新手入來玩，買左個多石初始，而家得一個5星瑪麗，而家應該抽邊個池好，定係留石再抽

打p5係度砌隊好on居

快到咁
個進度好似快左一年？
佢係咪想同日版同步

佢係 至少想追貼啲

有火補同mona
請問自選5星果到仲係咪必選瑪莉

最後果個外傳
佢要你收集6萬動力
但又無得打AD賺 點搞？一場50咁樣刷到6萬？

好似單體嘅頂點

20斧頭
差4公主詩篇
買算

未買過野
入去睇有26xx圓玉

下次要學識先睇攻略
就知海冥佢地走之前先打夠6萬

走左就慢慢打吧...

有加倍角都一場50??
仲可以打fear既

忍者池～

比啲我 我就快可以帶as茜返屋企

睇你有無打手啦 無打手得補師都無用
瑪莉既50屬盾無人取代到
就算之後抽到重覆都唔洗驚
因為基本上打咩都會帶佢 當係撐天值

乜撚野設計黎
On9?
我計過下要刷4-5個鐘先夠6萬

放左4隻 一場50

邊個外傳？

日版新外傳魔劍翻身
親生女

海冥
小怪好似10/隻

海蕾娜果個

人造人？
有副本喎

打到中間海冥同嘉里會離隊
入唔到ad的

海娜入唔到？

兩個人都走左 開唔到副本

我記得當年無啲咁on9既野

無野了 有嘉里德係度就打得
我以為要入哂兩隻先打得

是但1隻就得

有冇人用過幻境SL大法入終境？
會唔會被van

你試完話我地知

唔好呀，之前官方都講到明會ban

All in左10000石落去，點知無忍者，得拉克xx，娜因同尤因係3隻5星，洗唔洗轉生重抽

娜因係邊隻

娜基

主線做到邊？

好似如果你去到5境再用都ok?
巴哈啲人話你引繼次數唔尋常先會ban

日版依家好像sl唔到了

屌 點撚樣肝10本阿爾德詩篇。。。。
我天照都未出到

安娜個as去撚左邊？

唔想玩細妹 我想玩家姐

未出姐
應該當正月更新

好撚心急 希望唔好再做坦 有斬陣玩乜都得

聖劍 一陣又固傷就好笑

我真係屌撚死佢 個故事講到咁撚威有劍壓

出再算 見到隻馬就諗起某刀

一定係紫色

肝黎升5星男主here

直接換

遲d都要打返換VC靈晶

原來呢個係完既

p5個度有個長直金髮女
曾經講野個陣個眼罩係冇左，show原本個樣
係剩係得佢咁的

回憶個度變左1間大房

水母斧

唔通一日送一隻5星

7包胎

歐洲人發言...

啱啱先開始玩 ， 主角啱啱去咗未來 ，但點解唔俾我上貨櫃船嘅

佢寫咩 係咪有任未做唔比走？
太耐之前唔記得哂

無睇到 可能我㩒得太快

點解佢話我唔夠石

因為個一千石係指課金石

要付費石

遲d要360個d關
係咪天冥都得的

邊啲 得東方要360 天冥都得

雙騎士外傳結局有d感到

原來重有真結局好彩我有Anna 五星

好似異境都係360

未掂過異境

隱藏結局？去邊睇 我無耐前抽到安娜

紅票係咪集中升主角群（其實都係阿爾德同艾米）天值
啲詩篇用玉換就算？

120

角色劇情

仲有打龍宮AD

全部異境最後一層先要睇天冥值

巴路好似要180冥 我都未打 唔係好記得

啊唔係 去王城就可以觸發

新角好似好op
但係本身已經有忍者狗頭同4.5星貓刀
之後出d角色又好似仲勁咁
唔知留石好定抽下試試手氣好

買完4本升米悠
跟住刷2場次元海冥升到120
就買9本升海冥算
突然用左幾百玉

又有必5

無課玩家自己農異節

微課抽必五

課長自己諗

勁到而家日版都係頭幾位輸出 其他角色仲疊緊連韓 佢直接一下80萬

逢AS都有

荷包撐唔住了

仲有4000免費石係手唔係好想課住
今次忍忍手以後隨緣抽本體算

龍宮AD即係外傳3？點解既

大部分外傳都係要打ad先會快啲
如果不單純要推完外傳劇情咁就可以用少少紅票打啲要求 跟住就過劇情

如果你要攞晒全部獎勵既就可以用晒啲紅票打
獎勵都係夢書3本 石 天冥道具咁

不過我懶 日版啲外傳淨係打完劇情就算 全部獎勵未攞 礦坑未打完劇情 天蓋直頭未開始

唔課金想必中

都話係一拳超人黎

description有講點開任

講物理傷應該最勁 不過國際版追得好快無玩一輪 見到佢飛到2.0

做礦工先知讀書重要性

但係新手好似無其他穩定詠書來源
迫住都係要打

睇下你多唔多角要升
必定升既就果三隻邂逅 之後夢見角色睇需要

夢書頂多都係20幾本比你換

有冇靈晶系統攻略

老手都冇穩定來源

Live 請出招
揀邊個
玩咁耐都未去過終境

hoball ching
再出招

繼續

希望冇伏

炒咗不過第一次去到第5層

突然覺得幾有趣
以後邊位巴打想問路都可以放上黎

啱啱第一層就入地獄

正常發揮

邊個話地獄有詩人

睇住pk最...

call me?

可以點組隊 同差啲咩 ?
碟火同蘇賽特都有

玩左兩個幾星期終於有卡關感覺
重打左好幾次

boss得返1/5中4血我joker仲要死埋 勁撚驚

第一次玩唔知咩黎去到第四層
之後search返先知咩黎
然後下一次就一層收皮

過到就得 我仲未打

好撚on9
我頂盡去到第二層

你打咩啊 呢隻GAME又唔係一隊打哂

有冇例子 因為我係接手朋友account

睇下你主線進度去到邊
唔同副本組隊需求唔同

異節都出埋都未有天照

佢有分耐屬弱屬
新手既話可以升 蝶火 瑪莉 MONA JOKER 謝奈 月華

今朝打既 祝你早日打到

未打最尾x2

唔知點解有10本

連出2張白票
連直落地牢2次
算好彩定唔好彩

讀心game
打獨眼書打左幾日都未有
中間又係出左本異節

我之前都打咗一個月 出咗整異節 先出天照

大家記得每日一抽
佢唔會疊加抽漏咗就蝕一次

必5之前唔係500石？
而家變1000

係得個次500石
一向都係1000

屌
4.5 風槌

中垃圾4星

我3.5星咋

必中

50抽 就2隻4.5加佢

必5

原本諗住自選佢 宜家又可以再諗 正呀！

隻杜娃 唔駛追都已經98冥
我中過至少4次5星

必五中as紫央想喊 好彩廿抽又中到又補到兩隻4.5

唔升阿佐美好難打伽琉。。。

必5

屌
剩返個500有償石用唔到

中水母

有冇人試過用S/L入終境?

實有下次

有投票
投完有100石

想問下安娜勁唔勁？

冇啦 我覺得算係外掛啦

中重複狗頭
一如既往抽親必5都係重複 垃圾驚

連5星原版都抽唔到就唔需要異節

其實S/L洗素材,發光怪同打大佬都算.
睇下官方今次點收科

有咩大獲野發生

之前要引繼先S/L到終境
而家有個新方法快好多

唔洗重新下載？

要再取一次檔案
利申:我未試過 幾日未出白票

我之前電腦轉電話課金一日轉咗幾次比佢鎖咗12個鐘

方法可以上巴哈睇 仲未刪post

唔搞啦 我又唔缺夢書 而家日版原版角色好多都仲勁過As
係得水母痴撚線姐

係. 但我無原版水母

我都無 岩岩我有原版魔獸王個fd阿妹
我都想As佢

課佢老母

已抽

槍手

五單抽茶壺 五單抽火劍 我已經元氣大傷

宜家出個必五有機會中佢地 我真係傻

任課

無龍女不如唔好玩必抽

再唔中龍女就棄

龍女都有啦 佢必五入面果10隻我都有 只係有啲係4.5 龍女茶壺風補都係4.5自己用書升

邊隻茶壺

係咪IOS果個

睇過巴哈 係揀箱 熄數據 落地就重開驚 再取檔案會失敗 之後開返網 就會返去上一境

用左成年都有
不過近呢兩個版好似用唔到
利申: 交足保護費

我轉電話交保護費 佢鎖鳩我

地陣果隻

八妖都唔夠打 點搞

咁好似仲難捉過引繼大法 可以點捉

改做彈驚就要重入 比返張白票你 EZ

剩係主用男主瑪莉
其他懶得換直接用加乘角 打天塔外傳最尾個魔女
岩岩好差d死打完...然後第2戰

跟住換哂5星打

佢有心捉實得，平時唔斷網。係幻離先斷。再查一查個次數

日版好似無左了
好似係

無原版根本唔洗刷終境

天槍 比哂中二槍
天杖 比哂瑪利 係咪絕對無死

邊隻唔夠打

有無人知風屬同土屬耐性徽章邊度有得拎

無5星阿佐美係咪唔駛打伽琉住？

啲五星法師速度開始跟唔上第二部啲小怪
係咪要刷東方武比佢地

同埋比中二用既槍係咪得異境武（加屬攻）
我一次都無打過異境

LV.60後期武器介紹及選擇建議(日版V2.3.0)

LV.60後期防具介紹及選擇建議(日版V2.3.0)

可以參考下
我蝶火都刷緊異境武
淨係刷+1都有排

但你唔夠速應該係升lv/加徽章
武器同防具白值唔加速

拒魔

嗰堆as未抽得就轉水母已經捉得
佢要捉都要啲人一日係咁用白票100%終境先有得捉
一係就改熄game要重入

最難打個隻有咩水隊員？

水劍 水槌 水槍 水刀

有無由奈同瑪麗？

由奈得原版 碼麗得AS

我刷過露查娜遺蹟 2綠票
個樣係咁 唔知仲有無其他款
唔易刷到 哂時間又哂票
無角係減屬盾/降智降腕物耐魔耐?

中八爪魚唔中水母

機會黎啦飛雲

2.0 之後先再抽

btw, 淨係1000課金石, 而家個自選好d 定 必5好d

我五星有

麥提
杜娃
由奈
瑪莉
水劍
會長
中二 原版/AS
水弓
狗頭
雷莉
妖刀
娜基

係咪自選國王??

無玩國際版遲下更新會有隻男補師好勁又係必抽
利申 無

有d想要紫央AS, 升埋原版
但好似倉管

垃圾嚟好似

我得火同水，都係寶箱開出黎，風唔知邊度出既

應該係東方地圖稻成高原嘅隱藏箱黎
貓貓神社門口一直向左行會有第一個箱, 再行入啲個竹林有第2個箱, 就係風耐徽章 好似係

火水風上篇拎
土中篇先有

隻免費劍升上5星好似幾勁 G大佬有無食評

機場異境杖

得一把降魔杖打天下

係咪魔劍
係既幾勁 火法 風刀 老師 魔劍
呢4隻免費角都勁

打唔贏阿妹5星隻機械狗 諗住佢轉斬模式af打佢點知到50%就唔識扣血 屌撚咗出聲

搵到！原來 miss 左貓神社個個

抽隻召龍
撳幾下制就過關

1萬石了 還是沒有

艾米招絕命得1次行動...
af無用

睇巴哈好多人4/5境先用 load 3,4次都夠做
呢啲應該難捉 白票去到4境 一個月都未必有一次

等聽日同每日抽

主線又過晒 好難有石了睇緊1月1有無特價石課2單比佢必中

佢出得咁多個pool應該有
good luck

最緊要係一萬石 除咗龍女同攻擊池有5星 其餘8000石連5星都無 真係好嬲

坦白講無抽到原版拎到異節有咩用
次次新POOL 好多人都四五十抽無5星 更何況啲百幾抽既

遲下有第4粒零晶
5個異節換喎

P5係咪長駐活動？
幾時完？

永遠係度

露查娜遺跡得h
有咩用的

必中
又係重複

魔獸妹

2綠卷博中夢書

唔係隻角色都用到落其他度嘅咩 咁好

想知點開第4粒 打晒65章打咗4本狗頭異節 但係無狗頭

你講無角就唔駛異節咁
咪同你講強化隊長技要多5個異節
如果要升到頂仲要15個

咦係喎
我以為天塔個外傳係青蛙5星...
青蛙幾時開

空中庭園我又冇既...

之前蝶火up 80抽咩都，到最近東方先跌埋最後戈本先𨍭到。

睇完個post 感覺上自己好似傻仔咁

早轉早享羅
但去到後期異節一定係多多都唔夠

G大佬有無換晒D貓衫 我想打四天貓

未換晒 我拎完5星法就無再玩
天貓好似堅難打 要升好多隻貓先夠打

屌阿我課必中五星中左as紫央喎

想要氣球書包同埋爆炸頭

其實要整都好快姐
貓mode入去stand by

虹色系係咪要打4天貓

原來唔洗打4天貓都開到箱

好cute
國際版快啲出！！！！

？

唔洗既.. 巴哈好多都無阿佐美

水母斧真係一拳超人

As火法表示

龍女面前全部都係辣殺

燕個人劇情都幾gag

十二月中開始玩
課金必中果個中左佢
屌佢老母個角色任要解完48章
煲撚到人都顛而家先40章
仲要解埋庭院先開到2部?
我幾時先有得升佢招技

用住土乜顯果招先
不過你全體無屬有Joker 都唔洗急

500石必5有無重置嫁
睇住個500付費石唔知做咩好
課500石抽必5好on9
當免費石又唔抵

廢多500正路

日版黎緊必5有邊幾隻 我有好多都有 係差風法

課

龍女即係邊隻？

我都係有500係度
你咪留係度囉 你嫌督口督鼻？
等到佢再有500必中果陣用
夾硬買500石湊1000唔多抵

第2日3星
向住日日3 4星進發

遲下會出 無視防 坑性 直接計精神值比傷害 一下唔多 20幾萬到啦

其實就係想知係咪會重置

我得蝶火同水錘兩隻AS
佢就係咁出呢兩款異節比我

遲啲中篇之後有用 肝爆

想問下 風屬性突攻擊 呢啲
減物防有無效？係咪算係屬性+物攻
即係由奈減哂雙防會最痛？

國際版玩到12章有1000石, 請問仲要唔要抽定留石, 如果抽應該抽邊個池

新手咁少英梗係抽啦
不過唔知邊個池岩你

畢業啦屌你個閪。

終於開左國立劇場笑死

睇埋聽日先課金 1月1應該有特價石 日版做緊700蚊4000石好似幾抵

今日11點出POOL喎

諗緊課唔課700蚊好 1月1 唔知會唔會仲有其他特價

唔好諗喇 課啦

新手想問下，我依家應該抽邊個池？
定係等哥個投票活動出既池先抽？
麻煩哂各位

個天塔h同vh好似打得差唔多黑色渣咁

天塔係特別難打

新手抽邊個池好?
利申玩左30分鐘

追咗70抽先中燕仲要4.5星

140抽先啱

邊隻係燕

Fake
跟住做一樣喺地牢，上唔返去

忍者

h我打到9千渣
vh好似得11定12xxx渣

有得上5星算好

我想問龍宮城第3章11萬粒珍珠有冇得打快d
我有3隻角有bonus 最多都係80幾粒一場

打副本
唔好打野圖

時之女神part 1個pool

頭先試多幾次
未入到終境就畀人被鎖咗
各位bye bye

24小時4次就鎖 24小時

屌 曬撚左2000.石 風法呢

唸住是但刷隻5星就開波...點知3次都係得4星...

用得多會唔會永鎖
如果可以用24小時換1本異節，我都肯

我齊5隻打野圖平均200一場
第4章要32.5萬

心理作用定咩，第一個外傳打副本好似跌得快好多第二又小dd
到龍宮城好似就算副本都好似跌咁撚小咁

風法同風補差好遠喎

無人知 睇下你有無交保護費

風補囉 屌 就黎齊英架啦

哩幾個月課得太多 茶壺五單 火劍五單 桔梗果期好似又五單 支game應該用左我差唔多過萬

唔知可唔可以頂住唔課半年呢

一隻一單出 係火劍食我3單

龍女10連秒左出黎 呢加差風補 水斧 アルテナ

As差聖騎同火斧 同ルイナ

聖騎技能好微妙 不過我冇乜興趣

唔追了 抽返嚟啲角我都hea住練 p5都沒開始打
要修心養性 留返啲錢支援手足仲好

自殘到就死儲5下收後上斬陣再叫出黎一拳超人
刷完現代東方啲欠片 攰到冇心機過劇情去古代覺醒埋其他

我就專心煲大經濟圈既

努力禁住自己
每3個月課1萬好啦

佢唔係100%必上
只不過係比多次機會你試下得唔得
同埋每次既選項都會重置

日版其實有咩內容係唔洗天冥值 可以上呢啲角
而家覺得你紅票副本是但打都得
綠票打東方又要360 除非你主角255
唔係啲角抽到你都唔會用
拎黎打隱王？

垃圾驚

外傳1.5倍加成角係4.5星都有定要5星

下年三月尾三週年又出嚟打劫

所言甚是 利申 得艾米215

唔洗 幾星都有加乘

今晚大家齊齊倒數

正
隻麥提抽到90天值
不過好似好難入東方隊 我又唔打朱雀
有專武之後會唔會好啲？我無AS

冇as又唔打朱雀好難入東方隊...
冇燕都可以擺落去道中清怪

我用佢代水弓都過到

4星普萊

我極懷疑每日送果張免費抽卡飛只會出到三星

機械戰隊

過就好多隊都過到
重點係要夠天冥拎獎勵

d玉應該留黎換書好定換卡刷副本好

機械人 x 2

3星...米悠

我四星半...米悠

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

聽日維園見

2020第一個十抽又全4星

2020 第一抽，三隻4.5,一隻五星，當中兩隻new.
睇嚟今年運氣幾好

低能?
咁樣哂位都有嘅

2020免費抽出5星火補

新開始新希望

睇你啦..
如果你會用bug行秘境或者想刷艾米 阿佐美天值就紅綠換曬.
如果唔係其實換綠色打東方就夠

我隻水槍比蝶火女上咗身 邊咗佢把聲

大家維園見

係咪唔洗刷首抽見佢送一千石，點知5星機率低到咁

隻驚有5-6隻勁五星+免費五星己經可以暢通無阻
得瑪莉得天下

點睇每隻角色嘅屬性？

唔夠最後個隻阿佐美打

去巴哈搵下點打
全4星主角群都可以打贏

冇得直接睇 要睇技能
懶既就去攻略網睇下

Diu 整撚錯左鍛練防具+hp
哂料

茜同尼姬都係1lv
咁遲下先打

留意番人地個d主角群係lv60
用60武防

淨係抽到非洲土著

新年第一日就有夢書

海月火 如果未拎紗希
用麥提盾 瑪莉盾 由奈降智 夠唔夠擋佢招全體
想拎把斧比水母bb用

斷斷續續釣咗3,4日
27升到就黎30
淨係釣得一個池既湖主

試下咪知囉

另外想問
1000特價石係每月reset?
2000同4000係活動先有??

我放棄左釣魚了

今日十抽中左4.5星獨眼（升左5星）+5星水尺（升左16天終於夠360）

開足五格打東方真爽

有無安娜？

1000就每個月一次
2000同4000 不定時出

有 仲有隻水拳
唔知水拳VC降智夠唔夠

夠

其實麥提加瑪麗加水拳應該夠頂.....但之後夠唔夠一 round 秒佢就難講啲.......

想問d章係咪固定AD跌固定屬性?
邊度有得睇咩AD出咩屬性
上網聽人地講可以加成30力

隨機屬性(腕力/智性 etc.) 第三個會比較好數值

三個異境boss(第四層)會出比較高數值

唔怪得.. 我未打過異境4層

咁就過到
靈晶得麥提20%水傷 AF未滿都直接秒 咁化學

繆露絲得4.5星
其實我而家打到34章 自選係咪都係揀瑪莉好

有瑪莉打邊關都方便好多

3星x n

其實想要娜姬係咪抽外傳個個好d
之後再農書升as

AS池中既機率低啲咩

原來一樣既
自膠

第十三章連住落去第二個形態打唔贏

係咪太低lv呀

大約要幾多Lv 起碼35以上？

咁又好似唔使咁高 大約30lv都過到
你隊野係咪冇補師？

玉換詩篇係咪好蝕？

總有1日會打到vs趕唔趕住用

終於搞掂

釣魚先得7lv

約完而家好lost
應該會搞礦坑
同埋可能每個魚釣到100 攞石

礦就爆機了 揼多兩轉鐵 整埋魔法爆強就玩完不過日版我仲有得玩埋個SAO消磨時間

5000石得一隻4.5星
正常發揮

拎到思琳老師
不過原來得4.5星要自己升5星

唔夠120冥月影無三格獎, 會唔會出到忍者五星書..

睇運 就算4格都係比多張劵軸你

辰國餐館個度
要每個活動都玩一次先過到

到底隻game除左as麥提其他法師仲有咩用
2部前道中法師攞嚟清怪好好用
2部後道中怪快法師咁多，一開場已經比人打幾百甚至過千

你可以瑪莉拉艾米加速

得一個補師

有瑪利又有忍者果啲睇落冇乜壓力
係咪冇整裝備果啲

但忍者仲係好低lv 而架打多次試下

加油 記住用af

東方啲道具同箱出既位係咪次次一樣

咩意思

你意思每個寶箱出既內容類別?

出現既位置
係既我記熟啲位
可以跑少啲路 打少幾波怪
我次次都行哂成張圖 入自來也果啲圖都幾難打

係固定 三個有發光素材既地圖 一開頭打會有四個發光點 之後當你攞齊20個該地圖既特定素材之後就會變成三個發光點

都係輸左 係咪要打完皇城 先去到瑟雷那海岸想整27lv裝

好 我搵啲攻略睇下 東方副本都幾複雜

你有無上屬防 降攻果啲

岩岩搵啲弱土既fear試刀
由奈降防加攻 忍者buff 娜基疊3層一刀100幾萬
都仲未疊滿觸手

打熟左就唔複雜 睇你需要
我就通常揀左行攞瓦洛多既地圖先
開寶箱既地圖就冇得揀先入

身上有起碼170個瓦洛多先入已之國定唔知辰之國換野

有無用debuff / buff / vc ?

我新手果時都係諗住一味進攻就打得贏

係咪唔記得左臨打boss之前食食物回血

新手上路一問
AS娜基好用d定AS碟火女好用d???

對新手黎講應該無咩分別 P5果兩隻先係新手主力
二選一水母應該好啲
蘇賽你抽原版同AS都ok 娜基你原版無咩用

新手，請問P5係咩意思

新手玩到第13章，暫時未感受到好玩之處
請問係咪之後都係一樣玩法

有時睇劇情睇到差啲訓著，支線有無需要做？

岩岩抽到杜娃同4.5蘿潔塔原本用緊頭6隻
係咪應該換走拉蒂卡同麥提？

女神異聞錄5 活動角嚟
打完主線 平均30lv 應該就拎到兩隻入隊

咁要睇你鍾唔鍾意玩呢類rpg game
我個人又覺得還可以 手機嚟講得閒清吓卷抽吓嘢
重點係除咗抽嘢都好似冇乜嘢係限時

玩法就回合制咁囉
有時要記對手出咩技咁
支線最好都做吓喇
當升lv 睇劇情

打完13章就拎得 好似係

圖一左一好似真係廢
水法好好用

過到啦有食啊 最後廢到要食埋50石先過到

都唔緊要既
打完13章可以打協奏拎2隻5星角 咁你會易玩好多

點會
你刷下lv再去打咪得 你啲角點會過唔到

50石換嚟2隻5星 值啊！

就係唔明點解咁

得隻4.5星麥提打伽琉打到懷疑人生
早知5星自選揀麥提

永遠唔好食石過 第一部前冇咩地方係唔可以等級壓制

dllm諗番採礦外傳砌幾個4星人去採紅葉
妖你會有敵人

咁我用杜娃換走佢先
見隻火補好似有人話過勁所以諗緊

as紗希呢
又可愛又好用

自選就唔好揀本身有4.5星既角色啦

支線做黎都係為石
睇你本身中唔中意jrpg
呢隻game擺明只係單機game冇auto冇skip冇戰友冇協力就係要你享受個劇情同戰鬥
又唔洗追進度，慢慢玩，又唔洗驚miss左活動做少左任務

我都係國際服出先玩都差唔多一年，中間都係停下玩下咁

係喎唔記得咗仲有呢隻
因間試下打ida2先

我見有個火之力
同火炎之力
係咪火之力係初級屬晶
火炎係中級

終於買到第一粒硬珠
應該畀東方副本team 定 咩人好
本身已經順刷東方

輸左幾次有啲頹就用石過左

係咪有AS ver 就最好轉做AS?
同埋P5 幾時完？

p5冇期限 我到依家都未打

AS唔一定最好 蝶火係勁 之後出左專武原版反而仲勁

之前allin 抽as 會長反而中左d 原版角番黎
轉as 打料又好煩而家課一課必中先

我仲以為P5 有限期鳩衝左去打

如果我目標係4.5 娜難轉as 使唔使一年

台版係咪未岀專武系統？

整幾件東方防具就破左產

佢前面啲劇情都幾流
後面好啲但都麻麻地其實
反而後面果啲角色劇情幾好睇
燕果啲

我諗兩個月內就有

其實係咪可以全部先手一turn秒小怪
我而家keep住慢過啲怪
都係硬食兩下然後瑪莉補返

佢係總經驗1200幾萬定係最後一lv 1200萬
我剩係知道之後有紅票exp關
一星期可以練完把專武
但應該起碼3-4個月後？

不要問 只要打

可以一turn 但要用狗頭/男主特大

2000幾萬經
剩係帶去打紅票
米格蘭斯城一波小怪3萬
一場總共18波？大概54萬
咁樣計返打幾十場就得？

一場15波怪 未計boss同fear
慢慢練啦 我就好少用紅票谷 hea練

岩岩禁左一次 總共3700萬 一場米格城fear全清57萬
大概65場夠數 即係兩星期多啲
咁計落都還好
阿爾德都要升天 你係唔係都會打

加油 我日版上個禮拜刷完艾米215 宜家都打緊王城

佛系日日清票表示

錢唔夠應該去邊度打？

應該係露查那多錢
不過要用綠票

東方d王難打咁多既
帶4隻法2隻物打絞龍
死鬼左隻

vc我剩係af前加自己
平時都唔多用vc

唔知點解玩到有3千萬
之前1千萬釣魚
越釣越多

辰國d活動
係咪每個完成最高分都有成就的

點解合成靈晶個祠廟咁多度都有的
周街都見到

新手想問一下p5活動 人偶boss 舉紅藍旗點樣唔郁？

唔係好記得隻熊講咩
總之就係佢話唔好個D位就退去後排唔好留人

唔該

終於搞掂黑板

屌......想抽AS碟火女你又俾隻AS麥提我
本身已經有隻5星麥提.....
duplicate左係咪無用?.?

當慳返啲異節書

咁都抽到

送個一抽？

磨左1個鐘
放錯一招vc都會收皮咁
下次有自選都係乖乖地揀返瑪莉算

國際版更新得太快 完全追唔上

我都係停咗一排日日剩係清卷算p5同第2部都未開始打
而家先開始清番啲角色任

冇玩一個月 已經更新到第二部
連外傳都未打哂就出

出完第二部 再出埋合作

打異境h 已經跌晒兩塊石板出嚟
如果再刷個關 仲打唔打個兩隻怪好

真心建議一過13章就拎左先本身p5兩個主角都勁，p5又唔算難打

拎到p5角色，前期弱突、斬、風、火都可以交哂俾佢地（因為有弱點攻擊x2)，mona固定回1000血早期勁過任何回血保師

中期定位會轉型，但都係好用

有mona joker好易拎埋啲邂逅角

異境優先度好低喎巴打

你主線去到邊？淨係樂園同蛇肝已經唔係好夠綠票用，仲未計啲外傳

刷H 只係用黎升防具

異境好似可以放棄唔打
直接整二部果啲裝 綠票用黎打東方
啲靈晶一粒就加你20% 30%攻

樂園蛇你用綠票打做乜？
整裝

樂園裝
降魔裝

我而家去到34章
咁我繼續衝下主線先

衝多5章就到

詳細邊件裝勁可以睇巴哈

成日覺得60防同48差唔多
全部人都用緊48防

伸利準備打朱雀
話時話自來也個度打完第1個王有冇得番次級加血
再飛番去自來也度繼續行

20章劇透回避

第1隻王打到死死下
好彩咁岩有帶男主同紗希
不停vc

未開始打
我連煉獄界都未過

終於打完1.5
一開始仲以為雷心王奸既畫到咁

終於刷到火法本書

屌 諗住打定新post點知覆左

時隔三年隻2星終於有樣

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.2) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, _王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

更新左開post template
下個1001請自行複製

刷經去印象空間好啲定魔獸城？

唔駛copy架
係你個留言度右上角個3個點
禁用黎開新post就得
不過要改title

冇野了 岩岩試左 印象空間平均萬六 魔獸城深處19000

黑鷺城可以唔回補同刷埋攻碎
主線破左未？

未呀 未打到2部

會唔會太勁

師兄抽中啲咁勁既角

屌你
咁都有隻有用既 好過我幾十抽石沈大海

一次過3隻倉管

妮基有專武後都唔錯既 可以打古代八妖

不過大部分時間都係水母

終於清哂2.0 d隱藏boss

【好仔唔當差】Another Eden：穿越時空的貓》(16) 記得攞P5活動角

我搶先開定post了 改過下啲圖

0